［請廣傳］多謝我地兩位香港「勇士」

身在曹營心在漢 好多謝你地幫我地和里非非既示威者「平反」

毅進制果然唔同d 解釋物理起尼勁過d書蟲professor

幫推

推到佢地仆街

推啊 推到啲警察仆街

咁講你老母都係武器

當acceleration 解做速度就唔好學人quote formula 書讀得少

....